如果你看到了流星

 2011.12.14    深圳   天气晴爷爷奶奶启程前往三亚了蜀黍生日了大骗子疑似已被冻死了今日友人发来信息说今晚有双子座流星雨.勿忘.凝视信息30秒...无感...记得高一那年.围坐在宿舍窗台上熬夜等待狮子座流星雨.每每划过一颗都会引起无数欢呼雀跃的叫喊声.每每划过一颗我都会双手合十紧闭双眼许下一个愿望.我希望家人和睦身体健康.我希望学业有成前途光明.我希望我的白马王子骑着烈马速速来与我汇合.我希望...我希望的太多太多...后来流星太多太多...就这样慢慢睡去了...2011.12.15 零点 为了避免明早睡眼惺忪的起来收拾残局.我决定带祖宗下楼大小解.远处宿舍楼灯光明亮不时传来欢呼呐喊声.顿时...抬头...仰望星空...许久...木有流星划过只有颈部酸痛...路人见状也频频抬头...顿时...仰天长啸...彻悟了...为什么今日我凝视信息30秒无果...原来即使眼前流星划过我也脑中一片空白...我没有愿望...或者是说.对着流星许下愿望已早不再属于我这个年龄或心境.我只想昂首挺胸目视前方过好我的生活.当下的日子...如果你看到了流星...请带我向他许下愿望...说有个她...希望世界和平!!!